牛市之諗唔到乜原因，不過聽日升硬

因為呢家係牛市